中國戰機撞鳥墜毀 小鳥竟還好端端活著...

〔即時新聞／綜合報導〕中國一架戰機疑似遭鳥撞擊墜毀，影片在網路上瘋傳，因為戰機墜毀時即爆炸，大火燃燒飛機，有人在戰機殘骸上發現一隻受傷的鳥，這隻小鳥竟然沒死，讓現場眾人直呼：「太牛了唄！」

中國教練-9戰機昨在北方墜毀，因爆炸聲和火光吸引不少民眾圍觀，有民眾拿起手機錄影，並將影片傳到網路上。戰機雖然墜毀，但機上兩名飛行員跳傘成功保住性命，並無大礙。

教練-9戰機疑似是被鳥撞機才會墜毀，民眾在飛機殘骸上發現有隻受傷的小鳥，被民眾撿到時，牠還在動，讓現場的人嘖嘖稱奇。不過究竟這隻鳥是否就是撞擊戰機的鳥，還尚未確定，目前仍在調查當中。

操作員問題

中國真係和平的獅子

中國教練: 好，拎去處死

那隻小鳥很可憐
支那狗累人累物

牛逼死了

不堪一擊

係公司笑左出黎

中國制=紙紮

戰鬥力：雀>>>>>>中國戰機

中國軍方尊重生命，愛護小動物，寧願戰機墜毀，也不願傷害小鳥，值得稱讚

思想正確

支那教官：隻雀仔係港獨！

隻雀喺咪北韓派過黎嘅武器

鳥是真的

屌

假新聞都可以j到成地精

支那汽車撞德國單車.jpg

隻雀仔心諗: 我豆腐膶咁細隻，如何撞爆一架飛機。

要屈既，都唔好屈隻雀仔。

天然防空武器
殲10連台灣海峽都過唔到

分分鐘dum堆石仔銀仔都爆一堆支那戰機

台灣放返一千幾百隻和平鴿
好過搵美帝整乜㞗導彈

你咁大力
一陣射左架飛機落嚟點算

回左帶？

緣前真係用鴿黎控制導彈

你知唔知咩係鳥擊.....

雀仔穿梭機都撞得爆

Little bird , China Jet , question?

但隻雀會唔會無事?

求其執隻雀造假新聞 擺明行為失當/互含導致墜機驚揹鍋就瀨隻雀

Angry Bird

一隻雀都ko 你

我都係咁諗 邊有可能撞隻雀 部機gg 但隻雀冇事

中國空軍？
打得贏我樓下啲麻雀先講

其實隻雀先係戰鬥機

聖鳥一擊

支那最強嘅係食盡元素嘅生態，真正嘅鐵鳥今日誕生了，全國人民起舞

你地支那乜鳩都係你隻五毛狗咪又成日打到一地都係

越貴既野係咁架啦
啲人話法拉利撞完車頭摺到風琴咁都係好事

善良中國

隻爵仔日日吸食中國化學元素表，你估流傢！

支那個d唔係名牌野wow
得個貴字

我呢隻五毛狗而家好似狗咁un緊你老母 返啲買包事後丸比你老母啦

記住係一包 唔係一粒 你老母有排用

會唔會已經俾人食左？

一隻雀仔都可以令一架客機墜毁
連登仔有幾冇知